點睇呢單DC9趁個客落車即刻閂門開車走 搶走左個HERMES袋同iphone11

咁能狼死

Dc9

有車牌都夠膽死咁狼 死dc 狗

假車牌，
太空卡

call uber 勝在有司機contact

其實有的士牌 唔靠警察都搵到佢

個袋都值5-6萬
出得1皮野比人

搶野呀依家 仲要比返錢佢？

中意dc2多啲，dc5都唔差

UBER完勝

咪係

唔使你坐監送多一皮野俾你呀
重要有晒電話車牌

夾硬左啲喎師兄

司機當GTA

你知唔知咩黎先

我知 都幾幽默既

搶野仲咁撚串？洗唔擺返幾圍俾個的士狗慰勞下佢呀

隻dc9要渣幾耐先買得起隻constance

多謝你

做假膠都比D料啦
你咁都打得出好撚柒

Call 黃的啦